電競業係香港情況如何

見政府好積極推廣